我最愛的成俊哥...

最開心唔係條公家雞死，最開心佢仲有個爆粗弱智仔留係世上受苦受難，我諗佢嗰成俊哥唔會搞個仔個後欄啩...好撚心涼報應到個仔身上

鋮浚阿